睇完戲聽到個細路講左啲野

睇完Coco 牛高馬大都學人流左兩滴眼淚

去個廁所既時候聽到個睇落仲係讀緊幼稚園既細路同佢老豆講野
老: 驚唔驚啲骨頭啊仔
細: 唔驚
老: 如果爸爸都變左骨頭既你會點
細: 個個都會變成骨頭架啦有咩驚喎 你同我都會
跟住個啲聽唔到

點解咁細個就可以看破紅塵咁 而我就因為聯想到屋企人喊到成隻狗咁
生死教育真係越細開始接觸越好
coco 真係好好睇

remember me~

首歌唔算好聽但聽到我流眼淚

我記得在中學時，和朋友說過我注定與人類的幸福無緣，對女人不感興趣

結果變左極度鐘意紅顏禍水。

看你老母破紅塵咩，根本咩紅塵、執迷都無經歷過，咪撚再濫用呢隻字。

我今天看破紅塵
所以喝了咖啡

我今天屙爛屎 所以屌你老母

屌你老母屌你老母 你呢D人永遠都淨係識講屌你老母 有無稔過我老母仲健唔健在？ 我仆你個臭街 我屌撚你全家 咁撚中意屌人老母 有無稔過人感受啊仆街 成日開口埋口屌人老母 以為網上唔洗負責任啊？ 小心過馬路啊你